見到呢種糖就好似見到童年

最憎呢隻糖
天氣一熱就溶到倒都倒唔撚到出黎

宜家都有

啲罐裝糖隻隻都係咁

個蓋成日扱到好實 要攞嘢撬返開佢

要登佢

裡面隻隻味都好食 但朱古力味真係不了

細個見到就諗起再見螢火蟲主角妹妹啲骨灰

Nii-chan~~~

邊間叫宜家家私

成個人即刻起晒雞皮